P記sales巴打請入

想要all club/將軍澳區+觀塘區
淨係想有個locker做gym 唔需要其他服務
求平plan推薦
留個tg搵返你